［請入］五大盲點 可能會挽救整場運動

1. 請不要盲守 減低被捕人數
至今被捕人仕已達四百幾人
警方已經無耐性 以捉人為大前提
而我發現大部分落單嘅人係整熄緊tg嘅義士
點解呢？
因為速龍喺持盾防暴警後面stand by
次次都會以tg做掩護
等你班人去整熄啲tg就衝岀嚟打
仲要三四個速龍target一個 務求一定要拉到件
我想請大家諗下盲守係咪有用
定只會令更多走唔切嘅學生因你盲守而落單？

2. 警署及鄉黑是否應暫時停止追擊
衝擊警署噴嘢掉磚掉雞蛋 但係警署入面嘅警察一條頭髮都唔會受損
反而令班狗更嬲 仲匿埋射鳩你哋
黑社會方面
我明先撩者賤 但係同佢哋對到咁行
只會令更多手足受傷
亦都俾位人入 被黑勢力同化
總結是損人不利己

3. 防火線作用不顯著
每次起親都好細火一係轉頭消防就到三兩下整熄
真心呢幾日聽唔少和理非一見到有火就好反感
如果起火又做唔到防線 又不利自己人
咁起火嘅作用係咩？

4. 游擊vs遍地開花
游擊並不是遍地開花
呢幾日遍地開花真係能夠分散同削弱警力？
遍地開花反而令人數不夠集中
勇武和理非比例失衡 容易落單
記者人數亦大大被分散
少咗個鏡頭就少咗個角度嘅真相
相反游擊應該係一堆人集中火力攻一個地方
然後一齊轉場 但似乎大家都未能夠領略到

5. 機場不合作運動是唯一岀路
不合作運動唔應該再係指癱瘓交通
而係集中所有人力物力去癱瘓一個核心地點
而機場就係一個好地方
因為警察唔可以放tg亦唔可以喺入面開片
呢一步可以令手足短期內 不受傷不被捕 回一回氣
但示威者要絕對理性
機場入面有其他持分者 絕對不能衝擊禁區
只有和平理性先可以令大家聚焦返五大訴求

不分化、不割蓆、不篤灰
但更不可以被仇恨蒙蔽雙眼

推

支持佔領機場

真心覺得佔機場有得搞

但示威者要絕對理性
機場入面有其他持分者 絕對不能衝擊禁區

推 合情合理

起火真係冇乜用, 人地其他國家玩火都唔會有消防黎撲熄

push

合情合理

真心㗎 唔係反話
一衝禁區機場特警就爆你頭

警黑勾結要繼續煲，只有咁先有最大既道德高地。不過要將矛頭對準縱容佢地既政權，依家似係out focus。

yes 我都係真心
認真唔搞得 做人PR好重要㗎

支持機場
勇武左幾日
比和理非補上
比大家回一回氣 檢討下策略

仲有 要引黑警對藍絲民居開催淚彈
先可以令佢地唔支持黑警

懇請各位前線停一停諗一諗
聽一聽其他人同路人嘅意見

和理非唔同你割蓆
你都要聽下佢哋意見！
咁先係齊上齊落

推
路障唔好玩火 次次垃圾桶都好細火
仲要手足浪費食水去淋

機場係香港心臟，推爆佢

不可放在機場 冇用的

推！不分化、不割蓆、不篤灰！香港人加油！

點解冇用？
你怕咩？定應該問政府係咪怕？

你地而家優勢你地都睇唔到
我同意遊撀 是令政府冇太大打擊力
佢地要集齊先出發
我地隨時隨地選地方
還有佢地盤係死我地係生
今晚我地唔驚黑社會
是因爲香港人進化
係因為大家都知道今晚打黑社會
兩邊都冇人幫咁點解我地要縮
我係一個有家庭的人幫唔到你地
但今日我最小也陪你地食咗催淚彈
係因為我睇到警察太多豬隊友
佢地幫緊你

以上皆是，推

唔係要你企定定被打
自衞反抗乃人之常情
但槍口必須對返政府
政府遲遲唔岀聲
一到罷工就上哂綱
證明咗呢啲先令佢哋驚

我係一名和理非，幫過做文宣，幫黑警柒出國際，希望各位勇武大哥可以聽我一言

唔係要割蓆，放咗嘅火就算了，但我真係唔建議大家放火。

從法律嘅觀點，縱火罪好易入，而旁邊唔阻止嘅人都有入罪可能。而你放火嘅意圖亦係極之明顯，更甚，你放咗火畫面失晒分之餘，完完全全附合晒暴動嘅定義

縱火最高坐終身，冇人死就未必終身但十年廿年睇怕都走唔甩（暴動大概只係坐兩三年）。為咗幾分鐘火仔坐咁耐又值唔值呢？你暴動我或者可以幫你打甩（沒有暴動），縱火真係好難，三思pls

更何況，火又唔係警察救，你對佢哋脅根本係零。咁多條法，呢條真係性價比最低⋯⋯

點解唔想一下借力打力
可以利用今晚佢打咗記者做文章
或者幫記者做問題
令佢地冇得迴避

我知道大家都有熱情
我都係 你地令我想起自己年青時
我不會割席
我會在你們身邊

關於機場活動，我有幾個point想講
1.活動日期唔可以set得太倉卒，要有足夠時間去宣傳先可以集合到大量人，
2.應該直頭連霸幾日，例如星期5晚入去佔到星期日，機場有冷氣咩都有夠舒服，絕對夠條件咁做，亦都有人會跟
3.要有堆人用合法方法咁入到禁區，例如買單程廉航機票入去。淨係禁區外佔領影響效果未必夠

人數多到可以和平咁癱瘓機場運作兩個full day我諗政府都會幾頭痛

我同意不盲守
而且大家也可想想對手最在乎係乜嘢

但好明顯「和理非」腥講人無簽到呢個聯署囉…

咁起火嘅作用係咩？

相信係beta version 探索緊

部份同意

1. 請不要盲守 減低被捕人數
完全同意, 爭取0被捕

2. 警署及鄉黑是否應暫時停止追擊
鄉黑可以比和理非超合作搞,
果D咩報食環報僭建死曬去邊?
警署都係五大訴求其中之一個point,亦都成日做埋D過份野, 照屌啦

3. 防火線作用不顯著
要有目的既火, 而唔係燒黑牆就叫火
起碼都block到黑警推進, 拖延時間比前線走

4. 游擊vs遍地開花
其實可以混合,
街坊參與既開花不論係成效定民意都有正面作用
睇下黃大仙散得幾快就知, 亦都可以壯大聲勢

5. 機場不合作運動是唯一岀路
未必係唯一, 要再討論

Push

多謝大家理性討論
我都平復咗心情好耐先打到呢篇嘢
我永不割蓆
但同時希望大家互相理解
先可以突破困局

前線未必有時間思考
我哋幫佢諗幫佢拆
但同時都需要佢哋配合

絕對可以
呢個一定要煲大

非常合理
幫推
星期五至日係好timing

同時要代入佢地或佢後面d人佢地最在乎什麼
咁先可以令佢地 入你刷本

記住你每問一個問題 你要自己俾答案
直至連自己也答不出 那才是真答案

機場參與人數一定會多而且係政府命脈

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

最尾嗰句好中pt
希望大家冷靜啲

Airport pls

主因：時下年青人不滿藍絲廢老22年前賣香港俾中國

記者人數被分散 超級認同呢一點
推

第六 說好的回合制呢?

下下都衝 玩死自己

其實講得好岩👍🏼

冷靜才有出路

機場！！！
雖說遠dd, 車費又貴，
但為左手足，我覺得非常值得！！

同時都係大家練外語的機會

我冇野講

去接機去接機

機場

推！7婆就係希望我地充滿仇恨，令民意逆轉，兄弟們唔好中條7婆計。

要諗下罷買

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

機場得1條路， 要封路好容易。

講得好

同意，所有方法都要試
最近試咗咗多次勇武，
可能真係要試翻多啲和理非方法，
又可以爭取多少少民意，
衝衝子又可以休息一下
利申：用核彈都唔割

機場機場

真心推 請睇

同意！推

Pish

非常認同
PUSH

除左機場之外仲有全民罷買

兩樣都係和理非可以參與嘅行為 近排好少和理非投入運動 亦慢慢對警察濫暴變得麻木 義士圍狗屋覺得反感etc

係時候重整旗鼓

機場GOGOGO

唔覺得機場係出路
始終機場離民居太遠 肯入去嘅一定係深黃
你搞一次可能make到noise
但係好似黑警開槍咁
搞多幾次啲人就會麻目

我覺得係要針對社區搞多啲活動
拉攏多啲中間派
令佢地支持我地
又或者畀佢地睇下啲黑警點打人咁

機場真係唔好搞太多

推
大家不要失焦

推！

前線既人辛苦哂，明白你地好撚嬲
大家都一樣。但真心，只有對準政權，爭取雙普選先係出路。

警狗係政府走狗，政權冧警狗仲邊有路行？

遍地開花真係分散人數，就好似今日屯門天水圍咁。天水圍唔夠人，拉左近70 個人，但係大隊係曬屯門

同意第4點

第4點好重要

控制塔3分1人罷工就已經收到得番一條跑道用到，起唔到飛，全個機場被罷工

支持機場不合作運動

頭四點都係on9，事實證明對警黑仁慈佢地就會踩翻上你心口，唔好咁天真，佢地都係欺善怕惡嘅

仲有 要對街坊好聲氣啲

我最同意就係
下個要搞機場

pish this

焦點：
堅守五大訴求
徹查警會決策層
追究警暴源頭
全民罷工罷市罷買
逼令林鄭回應訴求

香港嘅未來 靠我地一齊努力

不如一齊討論下點樣可以令罷工罷市罷買 擴展至更多層面 令更多和理非都可以參與 爭取更多民意支持 利用民意向林鄭施壓

聽完林鄭今日個記者會 冇理由就咁比佢獨善其身架？！

shared by 鄺b

Pushhh 講得幾好

very good！等你charge埋電、verify埋個聯署簽名

黑警點搞都係黑警，仲要分分鐘發癲，倒不如針對返政府。搞掂政府，班黑警就唔會搞我哋啦。

話封就封？
啲旅客business man一律唔俾入 要困係香港？

支持佔領機場
放火燒膠袋，小心毒死自己先

3 係完全冇用，又唔好睇

推
日日拉幾十個，元氣大傷
要智取，以機動性取勝

機場有空管員助攻

愛國愛港，五大訴求

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

香港人，加油！

光復香港 時代革命

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

機場集會嘅話，政府同黑警都唔會亂搞，減少被捕同受傷，喺呢場持久戰上對我哋有利

好有道理，所以推

唔會麻木
因為和平塞爆機場真係會癱瘓 影響好大
每日有幾多班航班 幾多businessmen 幾多貨上上落落？
同埋警察絕對無可能清場
個個拉細gip 你唔俾我真係搭飛機？

推到上ifc 2期！

支持

古語有云
團結真係力量

只要有機會既事都要試要做，大家都要加油

推強POST

pish

對準政權

我都覺得遍地開花個戰損真係有啲大

第四第五點推爆

佢哋而家係惡都唔怕呀！
傷咗拉咗咁多人 點解仲要硬碰硬 (相比佢哋啲gear我哋一啲都唔硬)
智取才能獲勝

打游擊能分散黑警力量，各區示威者相對比較安全，唔贊成戀戰，因為會令好多義士落單

記住五大訴求，缺一不可，死咬住依五大訴求係成敗關鍵

理性分析，大膽行事

哇！哇！哇！
你班仆街千其唔好搞機場呀！
好撚大禍架！

反而覺得今日遍地開花好成功
黃大仙聚到好多人
同埋日間警力明顯不足

今日咁多個post 呢個最到位

可唔可以做一個：停一停，唸一唸，的行動，在安全情況下可以同反對的人平心靜氣講下，希望可以透過溝通，增加多D支持者，因為平日行街丶搭車，見到返對的不斷接收不實的資訊，好想帶出香港有的自由帶來的好處。

同意 推！ 係時間去機場
24小時接力都得

push
依幾日已經有好多畫面
要停一停
機場和你飛係一個好方法continue

唔夠記者都係一個問題

你睇荃灣....

不分化、不割蓆、不篤灰
但更不可以被仇恨蒙蔽雙眼

和你飛24小時接力塞爆機場

唔係割，而係勇武都需要休息
明明本身大家都agree應該係勇武同和理非交替，依家變咗晚晚勇武

支持做機場集會，有冷氣又有國際關注

咁係開太多啫 3 4個我覺得ok
今日全盛開左6 7個
多D地方散水易D

聚焦五大訴求！

全部同意

推！

3-4個真係夠

可以不停轉場打

咁你驚冇記者咪揀三兩個場
冇話一定要六/七個場咁多

Airport一定要搞

冷靜思考
好好諗下點部署機場
唔洗心急
最緊要諗清楚
我地一定會贏

變陣，要普選一定要同嗰幾十高官講，嗰千幾個選委講，用對警方既力道，大力地和平地同佢地表達市民訴求。

仲有講漏左 小心左膠
今日何式凝先引左三十幾個義士比人拘捕

連登同溫層效應好勁，應該聽多啲出面聲音，做好文宜

文戰都係一種革命

真係唔知圍狗局有咩用
灣仔狗總都明既

各區狗局真係唔需要

狗局拉人真係易乜易 我地人又唔夠
仲要好多街坊

圍狗局 班狗係完全可以無理由地出槍架

利伸：次次發夢都有出 滅過火食過好撚多次蛋
你地圍狗局我都會去 不過就真係企埋一邊

對準政府

我諗嘅方向可能同你唔同
我講嘅麻目係市民唔會理 港豬繼續做港豬

因為工作而要成日飛嘅人我相信唔多
一定比唔洗飛嘅少

我覺得focus多啲係社區到會好啲
重點係要同社區同市民掛鈎
依加都無乜再搞過放映會

不過去機場同落區兩者無撞突

可唔可以講多啲， 咩事

推！全部都係我既心底話！

支持機場活動

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫

推

搵日
齊人
機場

支持機場活動！
但頭先見屯門燒大水馬，成街黑煙，黑警不能前進

今日機場咁成功主要係因為唔夠人返工
如果你係齋坐其實講唔上係癱瘓
因為個機場仲正常運作緊

agger 應該和理飛先

普遍市民係唔希望自己屋企附近成為戰場，影響生活

但機場就唔同

-無民居會反對
-和理非主場，國際聚焦，黑警唔敢亂黎
-voice夠大
-有冷氣24小時開放

其實我覺得真係應該做返場運動核心要做嘅嘢
要有五大訴求
要設下死線
如果做唔到先至行動升級
而唔係而家好似周圍去發洩
我都好憎班死黑警
但係都唔可以變成佢哋一樣
記者都會影到我哋
我哋要比佢哋有思想比佢哋有文化比佢哋更冷靜
個個人都望住㗎
我覺得我哋要保住民心保住而家運動嘅精神

今日當然係七區各地都會開花
其實今日好多市民都支持
但係今日之後我哋一定要有返個核心嘅精神同價值
唔可以俾人有藉口話我地每個區都搞事每個區都淨係識得搞警局

利申： 不割蓆 不分化！

聲援天水圍被捕少女，條pk拉咗D人過去比人圍捕。

第五點先係最致命，因為呢點最削弱經濟

同佢鬥暴力，警犬裝備永遠係你之上，而且又可以用法律入你，每次少幾十個損兵折將，漸漸就會無曬聲音

反而經濟、錢先係香港既春袋，而且負上既法律風險遠低於集結

無左經濟，香港只係支那一個三線城市

揸實呢點，擰爆佢春袋

要思考下點樣癱瘓到機場，例如再發動罷工配合

機場被封或block出路，就真係困獸鬥，兄弟會唔會出唔返嚟

唔好走去跑道呀

推佔領機場

推推推推推

去機場，回下氣先啦

再補充2,3點

2.) 黑勢力好明顯已經介入，荃灣個巴打點被人斬大家有眼睇，唔係要怕佢哋，而係對家都識玩扮示威者搞事，呢個時候我哋停一停，做返和理非運動並保持醒覺，可以暫時減低傷亡。

3.) 防火線係咪真係有用？有冇其他方法替代？唔好幫政府製造佢哋想要嘅畫面，同時又被控縱火罪。唔好話咩呢個時候仲理咩罪名、其他人點睇等等..

因為

我哋係要令更人多站喺我哋呢邊
所以民意必須要吸收
政府玩政治玩輿論比任何一個連登仔都要叻
大家冷靜討論再有共識先可以拆到

推
要回歸和理非，勇武派亦可回氣

佔機場

樓主講得好岩。
唔好為每次既小勝利或者係警察被鬧被羞辱而自high。真係要對焦番個政權到。
呢2個星期做既野，對我地既5大訴求有無幫忙。唔敢話無，但亦都見唔到曙光。或者真係要再諗辦法.....

自己睇 總之有唔對路既地方即刻走人

唔係入機場開戰，開戰佢清場就完

係要令佢唔可以正常運作

要長期咁令佢運作唔到/唔可以發揮100%

要令運動變成談判籌碼

不合作運動的最終目的

推呀

我正式宣佈獨立調查委員會嘅訴求變成廢案

手足們麻煩睇一睇

大力一推

有無片， 即係佢叫啲人過到去就有狗衝出嚟拉人？

agger

on9咗，原來呢度有片。
大概幾分鐘拉人？ 個直播好長

我屌，簡直係我心中所有憂慮緊嘅野。
推推推。

送你上熱門

依家咩撚都推落黑落同社團度囉
放火又黑警，打人又社團

我無嘢講

機場佔耐左會唔會又係雨傘咁

前線未必有時間思考

但勇武散落社區一樣有好處：
- 街坊容易落場
- 著草容易，隨時轉場都得
其實你發過夢就會知啲街坊支唔支持

機場有個問題係易入難出
只適合搞和理非

其實兩者無衝突

建議機場可以聚集多d和理非

機場的確可以限制Popo既部處。但我唯一既concern係點樣撤退？機場大堂出入口，連接交通係咪對示威者有利？

民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

Push ，係時候和理非再進場了

搞左咁耐警局
不如還原基本步去政府行政部門?

認同，要有目標的行動，唔要鳩fing

不是佔
要大家come好一個日子 做足文宣
十萬人(希望有/更多)一齊入機場搞兩至三日
睇反應同效果
先再週期性咁做

up

佢停A巴停機鐵
係七傷拳
對旅客影響非常大
只要和理非be water
唔做過份行為
佢地好難直接開打

堆

push!!!!!!!!!

兩樣可以共存
但最好唔好撞時間
呢兩星期好明顯係95%勇武 5%和理非
要平衡返先得
仲有政府要日日開記招譴責暴力呀嘛
我哋就要佢記招冇嘢好講！

唔係話大家唔知，而係當100個人企埋一齊既時候就會有100個想法或者做法，當有d人捨己助於別人既想法既時候，好多時都會將一件事原本既目的變左質，因為最後果個做法已經係集合左100個人整合出黎既做法，所以樓主講得啱，但係當響現場既時候，依d想法會唔會成為全部人既最終做法，真係好難講。

始終100個人100個都係領袖係好難去做團隊可以做既事

今晚 北角福建佬 荃灣又藍Tee 又刀手
根本就警黑合作升級 兩個地方都係有黑社會就無警渣
暫時停止追擊警／鄉／黑??
一停 就只會越來越放肆
一停 區區黑社會準備隨時打人不再是夢

示威者要好好掩護自己
拖個gip仔換件衫
再預備手信道具
好難分你係咪真係去旅行
同埋再講一次
機場要和平理性

1, 5都同意
2就狗同政府已經掛勾 追擊政府其實就要追擊班狗
3就其實叫到消防過黎幫手block一block 配合第1點其實效果應該有 至於反感 其實真係對比出黎 只要嗰班和理非住嗰區食一次彈就唔會反感 應該係話比對狗嘅反感cover咗
4就最近遍地開花其實主力係街坊精神攻擊 班狗成日自我催眠話為咗保護市民乜乜物物 佢一誤中街坊+比街坊無限精神攻擊 士氣/判斷之類一定有影響 但義士自己要做好第1點

要成功就要製造恆久破壞：鑿水馬、毀狗車、扑狗屋、掘馬路

想狗狗投降入嚟

推

不論和理非定勇武都要係行動前思考左有咩目的想達到
點到即止都係be water既其中一個main concept

唔完全同意你所有觀點

但機場必推！！！

清醒巴打

第4點上面都討論過
今日差唔多10個場真係太多
如果要遍地開花建議集中3-4場地
繼續野貓式突擊

中哂

幾時機場？

幾時再搞和你飛

文宣、相、video、起底都一樣可以追撃
我講嘅暫時停止
係請嗰少部分勇武派暫時停止晚晚去挑機

其實有機會popo發出反對通知書
只要AA/持份者大力反對

等呢個post等左好耐
唔該晒巴打
幫推

同意
守防線和衝擊代價大：受傷、被捕、落案、疲於奔命、流失支持者、外國政府不會撐....
但作用不多，對政府影響不大，也沒需要再讓民眾睇到警察暴力，已經人人都知了

不要說「推」
試著說：民間記者會、佔領機場

唔會完全停止

係勇武時間太多太密，地點太多

同埋要比機會和理非發揮作用

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

點解無人提港交所？

感染街坊係重要
但係仲有大部人匿係屋企睇直播唔落街幫拖
唔一定係藍 但可能係怕
但遍地開花能夠點樣令驚嘅街坊唔再驚？
如果怕事係不能夠改變
咁遍地開花嘅目的又係咩呢？

同意機場

3。防線用繩打橫拉幾條係前面啦～
可以阻速龍沖

火真係唔大作用，我都聽到好多和理非話唔buy縱火
講真效果唔大但話題性高，cctvb會不斷用泥炒作

撐佔機場

全電腦操盤

除非你破壞哂成個system

(先唔計佢其實有backup）

機場👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻 全世界都要知

可以一試
不過軍政府必定落重力保住嗰市
所以要有足夠文宣、共識配合埋罷工

一定要推

可唔可以搞個星期六日的機場集會？

寫得好清晰
咁遲先上熱門？

影響力同noise不大
政總亦因地理環境不宜再攻/守

集合民智, 團結一致!

Agreed

不分化、不割蓆、不篤灰
但更不可以被仇恨蒙蔽雙眼

建議前線可以set一個死線時間
呢個鐘數前警察唔衝擊，靜靜守防線
前線作出只會出路障封路，噴標語，唔會進一步行動之類嘅承諾
我明咁做可能降低成效
但可以放大輿論
嗱！一早講左夠鐘就結束行動，係警察搞到D人走唔到，亂開槍
一開始可能十次九次都係出tg煙霧彌漫
就靠嗰一次忍住唔爆可以贏好多民意
之後識玩次次放風幾點完，實際早一個鐘走
咁就勇武得嚟又拉攏到和理非淺黃

但前線要肯守時同忍耐，做個明顯D嘅示範畀人睇

機場真係好撚重要

所以要不停討論
有理咁作出反駁 先會有好idea
前線因突發情況多而未能控制 都可以理解
但和理非活動就一定要深思熟慮
要有目標性 正中要害
不能再光叫口號 影相打卡

機場係最重要 最有影響力

推

學柒婆話齋，我地停一停，諗一諗

有道理！推推推

True!

輕輕一推
咪撚一黎就屌
用呢幾日時間
大家沉澱下

有意思
但前線太多都係唔認識
要現場達成共識有困難
不過可以一試
攞返嗰話事權

高見

已追蹤用戶

佔領機場

今日偏勇武行為 唔係個個可以接受

Done!

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

佔機場最on9

推推推!
記住當年曼谷紅衫軍點樣佔領機場

機埸！機埸！機埸！

推啦

絲打有何高見？

推！行動post要推上頂！

佔領機場最實際，因為黑警同港共夠膽搞民居，但唔敢亂打外國人

不被捕，不受傷

其他都接受 但4果個有所保留 除左見到金鐘一放彈個個雞飛狗走之後 各區既力量都好似ok 反而popo唔夠力量就真

推，但好多人都覺得我地p牌講嘢癈
求下你地，宜家情況係失控到無一個權力可以做到嘢
暴力升級嘅意思會係咩？求探討
利申 發過好多夢

樓上有人講過可以開3-4區
今日7區太散
值得參考
同埋記者人不嬲都少
分太散唔多掂

1, 3 完全認同
其他覺得算makesense 但又講得太極端，可以商榷，值得大家一齊傾傾

不過理性就一直都係要贏嘅最大籌碼！支持！推推推

我都知自己實有不足嘅地方
所以大家可以發表自己意見
最好有evidence support
咁樣討論先有效

有point pish 值得深思

七區試左，
警力係咪真係弱左？
落單有無少左？

七區，記者好難影得足哂。

好心痛見到落單，
黑狗越足得多，士氣越高，唔係我地想要嘅效果呀。

遍地開花係咪都要諗下幾多區係最balance到人力又真係玩到d狗？

再計畫罷工,長期罷買,9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆

同意分散左記者，會令在場人士更危險

我撐你呀肥佬黎

老實講其實中立/淺藍/淺黃嘅人真係佔最多人數
對於一d比較激進嘅行為唔係個個都接受到
所以好容易令佢地轉軚
我都好明白當場嘅氣氛真係會令人好嬲，好想燒佢狗屋
但呢d行為未必個個都明白，因為佢地好多都只係透過電視/直播去獲得資訊
我建議勇武手足行動前可以試下be humble，唔好比當時情緒影響
要比更多人睇到人禽之別，我地係同狗唔同
我地係理性，只係針對政權而唔係亂咁破壞同發洩
令更多淺藍變成淺黃

比人屌我都要講

坦白講呢排所謂勇武已騎劫個運動，做英雄做神，無視和理非同街坊既付出

遲早得番你地行，冇和理非幫你地朝早出黎，你有種咪行24小時;冇街坊幫你地屌，你地只係暴徒

除左第4點其他同意

遍地開花係難，因為要多人
但好似今日咁多人，如果真係集中，反而好難遊擊
同有啲平時唔太勇武嘅，見少人反而會守
但無論點，Be water 不戀戰不死守

機場都幾好

但機場好難撤退

我想講前線機場人員都係人
由727到3罷 機場員工都有行動支持
佢地已經幫左好多 他地都有大壓力
如果真係要做就一係霸機場 一係用其他方法

可唔可以幾個人一齊去救火

不分化、不割蓆、不篤灰

推搞機場

五大訴求 缺一不可

推爆

事實暫時機場最大功效

結論：第二次和你飛

消防員一定要係防線後面 基本佈局 留意
遊擊定遍地開花都冇問題 係目標混亂 港島最嚴重 成班行黎行去 我睇live睇到一舊舊

支持
想一齊做5

啲火真係冇用，俾狗追果陣又放唔切，穩守果陣放又俾消防滅，但結果嚇退左一班有心出黎支持嘅示民，唔希望係示威者嘅行為嚇退左普通市民，示威者唔係暴徒

啱啱留過言話1,3 完全同意

2. 暫時追擊警黑鄉黑：睇番你果個原因，我會覺得改為唔主動挑釁更適合。原因1 - 五大訴求入面「成立調立調查委員會」，可以繼續包圍，擲蛋，但個人會覺得唔好**主動**向狗屋磚/門口路祭呢啲。原因2 - 呢個訴求係五個入面有部分藍絲都會接受嘅。要繼續追擊，但手法謹記不可被仇恨蒙蔽（用番你果句）

=警黑鄉黑實在太有問題，大家條氣唔會啃得落，比起嗌大家唔好追擊，改為傾果個追擊手法更好。

4. 游擊唔等於遍地開花：人數唔集中無疑係遍地開花比起集中一個地點嘅壞處，但係要一大班人游擊就好似仲困難？先假設大部分人都認同呢場係游擊，游擊講求嘅係流動性，只要差唔多夠鐘走佬，如果人太多，大家塞住哂又難溝通，都會好易落單。如果大家去番自己熟悉嘅地區，更加有利於be water。

再者，遍地開花的確有成功令事情擴大，之前大家係金鐘多，唔去金鐘嘅人又唔睇新聞就真係平衡時空咁款，所謂針唔拮到肉真係唔知痛，有啲人可能會話咁樣會傷及無辜，但其實大家都受呢個政府操控，冇人可以避免到。宜家得到呢個成效，咁之後應該集中定遍地開花呢？我會覺得集中定分散一樣游擊到，可以輪住做，兩樣嘅利弊做到互補。

5. 我主要係覺得「唯一」出路呢個講得太死。各自爬山啦。只有一個方法自封死路都冇好處。

幾時先塞爆機場

我今日全日觀察住黃大仙
我想補充嘅係好大段時間坐龍翔道嘅朋友
其實大部分都冇乜裝備
我坦白咁講真係等狗放tg然後走人
事後睇我真係覺得好冇意思

今日黃大仙三點幾放第一輪tg
和理非既然冇裝備好好保護自己
其實好應該分流轉場
同意機場係最安全嘅轉場地方
只要龍翔道嘅人慢慢轉哂去其他地方
我地就冇必要守住呢條街
連前線都無需不停同狗發夢開大片
搞完一輪，走，thats all
無需眷戀佔路，呢個好重要

但今日結果係
由下午4點幾坐到近8點
目測龍翔道人數不跌反升
然後最後無奈一齊比狗清場
我會覺得真係浪費咗機場罷工呢個絕佳機會

唔同意4 今晚睇到既係十區撚狗 搞到佢完全唔夠警力圍 又唔夠警力攻 基本上除左天水圍朝之外 唔係點拉到人

五大訴求

我都覺今日前線因為少左人易走左 冇咁易畀狗拉

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

樓主想叫人集中比差佬一網打盡
大家睇路

極之同意

咁都要提醒番今日嘅新聞：
高級警司江永祥表示，最新的資料今日警方拘捕 82 人，當中 76 人都是在天水圍被捕

但利申自己係沙田，人唔係塞哂成條源禾路真係易走動好多
天水圍我仲追緊po

火唔係冇用，8.4銅記冇火頂住班狗實推爆

不過冇效既火就：（

1.同意
2.應該係改變追擊的方法
例如用臭雞蛋，全通風位放老鼠曱甴，係出入口放老鼠膠
3.同意，出實彈前都唔建議用火魔法
4.其實今日好成功玩死班狗，唔計天水圍比左膠大量送頭，今日捉的人唔多
5.彈藥展銷會效果一定好好，無論幾多文宣都比唔上實物

psuh

1. 同意. 不受傷不被捕同be water 講左好耐.
2. 我覺得而家係spin 左去女

ys 咩場合咩角色
要理性 長期抗戰黎 唔同副本唔同style please 代入角色
靈活變通 be water
機場 和理非style
戰場 勇武派style

開返去時事台

推爆佢

1. 同意. 不被捕不受傷be Water講左好耐
2. 警黑勾結以致好多人義憤填膺走出黎，我地應該用呢何點叫多啲人出黎，之後出到黎等佢地明白點解有人一開始就出黎。所以停下搞佢地都好
3. Um 留俾前線決定啦.不過睇其他post 都有巴打講話出火對面就出消防加狗會跟車行前，我覺得火牆係有再思考嘅空間
4.係計劃點郁果陣呢個我覺得要同啲記者傾下，睇下夠唔夠人。但係一到臨時轉陣同策略果陣，就真係睇下叫唔叫到記者一起走
5.機場雖然係光環保護，所謂投鼠忌器，有顧忌就唔搞姐，冇顧忌就屌你一鑊熟。呢個要諗得好清楚

自膠未打晒就出

推機場

推啊

又話今晚7合1去機場，最後都冇左件事

Push, 要搞應轉機場

不被捕

認同

齊上齊落

打文宣戰啦

各位理性討論
不分化 不割席
最心痛係見到大家互屌

同意 希望機會搞得成

唔明咩叫唔好同鄉黑對到咁行，而家又唔係我地主動追擊佢地。
每一次都係佢地公然無差別攻擊市民(荃灣個班都有打記者)先有義士組成反擊。
警察唔會就呢樣野去執法，由21/7都知，假如我地呢個時候要好似班狗咁扮睇唔到，我地既良知又去左邊。良知先係我地堅持咁耐又得民意既地方。唔係話你其他建議唔好，但係對鄉黑係絕對需要企硬，前線的確係有機會受傷，但係呢個唔係我地漠視既原因。

個個都知，個個都明，但無人會聽你講

機場不合作運動是唯一岀路

大家成日都走黎走去 天氣又熱
都應該要去機場坐下 嘆下冷氣

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

呢種post就差唔多啦

去機場

對準政權呀

首先多謝你地所有人先！我個人意見係，首先唔好再掛港獨旗，因為太容易比人分化，又會比777位入，姐係要改口號，改乜就後話啦，由於我地冇大台，普通市民都唔知光復香港時代革命係乜，只係跟住叫，希望聽日個記者會表明不是港獨！第二樣今日塞車會推左好多中立豬變淺藍，唔緊要做都做左，下次如果要做手法高明D，火法師已經出現，我覺得呢個係絕招，不動則巳，一鳴驚人，你點支煙用火機係用火，同樣你用火山爆發黎點煙都係用火，絕望時用黎報仇先用，跟住呢，除左612係和平之外，我地每次都係激進，佢地習慣左，市民亦都習慣左比人射，個怒氣減少，咁可唔可以轉一次真和理100/200萬，行完當晚開記招，唔好再話我地暴力，要立即要求真普選之類，否則行動再升級，777當然唔理，但我肯定和平一次既話，壓力自然去返777度，所有港豬都會怕好似而家咁亂，佢地變相會比壓力777，佢唔回應就係佢錯，我地合理地升級。。。我1999，姐係記招好重要，之前無D藍C話收錢，因為我地無發聲既渠道

要推

第四條-若果真係 be water,散得夠快，我覺得無問題

其他我都推

你有咩高見？和理非先係唯一出路？

真係要hit and run 一見到狗好散

其實暴動又點？

推
我覺得係時候比多啲機會和理非出場

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

啲狗最驚就係自己放工休班時比你地伏呀！
千萬唔好咁做，牠們冇Gear會好傷的

同埋放完煙速龍衝
速高攻低防
到時你地一扔石頭又係死人
點都好，唔好搞出人命呀

你班仆街認同都唔好撚推

尤其同意最後一點

一生推

鄉黑制服左就用索帶索住喺欄杆，之後就唔鬼理佢

不可以被仇恨蒙蔽雙眼

非常贊成第4點

有道理 支持

鄉黑唔係我地自己搵上門你要搞清楚
好似琴晚退到落北角 比人打唔通一味走？
走得慢個啲手足咪又落單比人打
跟本到咗個刻一定要團結擊退

第四點同意
望下禮拜六嗰日黃大仙去唔到之後即刻落觀塘幾成功

大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

佔領機場！

翻攪上次係機場和你飛的活動?
係接機大堂拉易拉架，派傳單，甚至有巴打變身做流動電視，做好文宣。但一定要對準5大訴求，控訴警黑合作，暴警暗殺，非禮義士，化武攻擊…etc

另外有份之前做港鐵貼紙的巴絲可以繼續做，遍地開花，可以痴係地鐵，輕鐵，電車，甚至巴士，小巴的椅背。依段時間比勇武休息一段時間

記住，馴獸都係要給予適當比例的糖果與鞭子，一直鞭會有反效果

我覺得勇武派要休息下，佢地已經無左唔少人，而且勇武所帶來嘅 marginal gain 愈來愈低，但 cost 愈來愈高，要轉戰經濟手段/文宣先可以搞到佢弱點。再唔係搞下國旗/國徽都得

岩

機場和你飛值得搞，更值得搞既係同時號召班air traffic controller同flight crew再罷工, 香港機場作為亞太物流同航空既Hub絕對有強大既經濟價值，大家搞到機場都不合作先有機會令到班狗官知道痛

第一點呢兩個月已經做唔到，未來都唔見得會做到

推到義士通通見到

Point. 4 絕對同意
反觀今日一役，對方又用14年鬼計，又出福建幫郷黑，之後結果點？大家心中有數！請勿再中計！

我相信前線除低gear同我地和理非一樣都只係熱愛和平追求自由既良知市民
唔該唔好再對所有前線指指點點
尋晚睇住沙田live成班人係咁叫前線唔好用火快走
我地既運動行到今日
黑警既暴行真面目越揭越多
全靠當日前線打爛第一塊玻璃
前線第一個走入議會抗爭
到北角荃灣有黑社會出黎搞又係前線幫手擊退
和理非們
麻煩緊記第一日既宗旨
三不
不割蓆 不指責 不篤灰

政府最擔心經濟下滑，去機場集會係一個好嘅選擇，另外亦可以多啲去銅鑼灣同埋尖沙咀行街

喂呀～推比更多人見到呀
多個angel都好呀～

5即係咩？
9坐到完場？

推 短期內要更多和理非回合

你既考慮係出於爭取民意角度
但係佔領機場係出於正中政府最concern既經濟命脈，見佢完全無提過就知，邊樣重要d自己諗下，不過安全問題係真係要再諗諗

但太多人遊擊，散水會好困難，我覺得每個地方三四百人已經夠。唔知各大傳媒有冇得開放義工記者編制，手足去做記者，唔直接參與示威行動但可名正言順記錄事情真相

第一點真係好撚緊要
睇live聽到有人嗌啲手足唔好撚夾硬滅火
一早黃大仙就係有手足去滅火之後比狗咬

幫推 理性post

其他都認同，但黑社會/警 個point就唔多認同，放生班黑社會只會徒添手足受傷既機會（琴晚荃灣就係），同埋會壯大黑社會既膽。之後再黎既一定要制服同埋做應該做既嘢

十分同意第4點同第5點

推到全部人見到

癱瘓機場咁世界各地就冇得唔理呢件事

我地要贏！！就要有策略！！推

依加真係失焦得好緊要，武力升級左，但唔係用黎對症下藥

啱呀，對準返，黑警要對付，但背後嘅仆街先係重點攻擊

我地要推返呢d 正常post 出黎

可以淨係睇最後嗰點

外國支持/唔反感都係因為攪唔到國民
再攪機場真係要深思熟慮

唔止集會，諗下點樣不用暴力癱瘓機場嘅operations

關於tg我覺得係咁
應該淨係清啲射左入中後排嘅tg就算
射係勇武前面嗰啲就唔好理
好易出事

我反而對游擊有第種睇法
就係要快 零活
如果一大班人就好易draw attention
同埋要諗游擊目的係咩
例如去搞狗車 狗屋

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

去機場la

push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

和理非唔好只係做鍵盤戰士
而家已經軍治緊
你行出街就會比人拉
警察無限期暫停服務
每日林鄭出黎譴責
你唔出黎就係賣港幫兇

有事即刻出飛去台灣

9 10 11 機場見

放火真係on99,又唔夠大又燒唔死人，朋友見到門口著火話入面d人死得

喂大佬，係望一望個地方有幾大，個督火有幾大，燒豬扒都未必熟啦

非常認同停止衝擊警署同用火
王喜噚日都講過警署被圍攻，警察可以by all means解決
火，基本上同樓主講嘅一樣，睇唔到實質用途，觀感差咗，自己人被告嘅罪行嚴重咗

警署肯放人就一早放咗，噚日仲被警犬用人質撚去北角同福建佬開片，贏咗都好，但真心唔抵被人撚狗

所以呢兩個手段試完就算啦，義士唔係condom，但除咗法律團隊外界冇咩實質嘢做到
所以以後一定要堅持"不被捕"，撤退唔好落單，4個隻狗咬1個手足，要40個圍翻佢救巴打

正皮第四點

消防6分鐘會到現場，
再起火只會重覆消防黎既畫面

光復香港
林鄭下台
光復香港
徹查警暴

認同，唔好太分散，集中搞機場可以比勇武抖下，又安全好多

推push#kill

我覺得唔好真係唔好戀戰 岀防暴催淚咪轉場玩 我地d裝備永遠唔夠d狗黎 不斷轉場 d防暴狗拎住重裝備不斷走黎走去都會消耗好大體力 咁樣先打到遊擊

支持機場

[/member]我覺得所謂既 「遊擊」
應該係 一時上街 一時文宣
講左會上街個日 No show,個個番屋企休息/做文宣

轉場時推左就走右
當然前提消息都靈通到確定
眼見既方法有 抗爭手語[member]

勿忘初心 以理服人
Be water, be humble

同意唔好搞鄉黑同警署住
一來唔會能夠完全纖滅
二來好大消耗
應該對準返政府林鄭
主攻林鄭
政府跪低先有機會從根本改變警察同鄉黑

機場的確得一條路
但你正當入去佢無得唔俾你走

係遠離民居少左街坊
但幾多區幾多街坊屌黑警，都動唔到港共一分毛
機場係佢春袋

支持勇武稍事休息
等和理非接力一陣

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

一定要睇!!

機場！！！

機場係要搞,但係港豬唔殺到埋身係影響唔到,機場拉得太遠,18區遍地開花表面睇好似拉散左主力,但係落到18區主力已經唔係勇武派,主力係應該去返街坊。街坊熟識地形進可攻退可守，仲可以用路過返屋企黎做盾,再大力屌popo一撚。勇武有限,街坊無限
和理非集會->勇武上場be water ->畀popo清場->街坊屌狗

一直吹風搞機場 入唔到禁區用咩用
你阻住要搭飛機既人咪仲衰?

勇武唔太認同 一直吹風機場 咩機心

不想再有任何同行者流血或受傷
希望用區議會選舉同埋立法會選舉 向建制政府說不

涼冷氣 gogogo

十卜

這場運動開始要有重大的轉化,解放軍扮警員,大陸武警扮黑社會,黑社會協助警方,全部都係大陸劇本,林鄭早已被軟禁,昨晚香港警方如臨大敵,在每條戰線苦等幾小時,等什麼?等前線兄弟破壞,如同立法會一樣,等大陸武警扮作黑社會混人各區,劇本早已寫好...現今解局非常困難,希望各區市民勇武起來,18區起義...共勉之同路人...

機場係一個好地方,但來去只有唯一通道...青嶼幹線,封了大路怎樣退守?支援何來?再想另一個可行方案...共勉之同路人...

推！！！一齊佔領機場！！！

推到政府仆街
我哋唔好被仇恨蒙蔽，沉著應戰

1. 其實尋日都冇盲守啦
2. 追擊狗屋令狗隻爆煲邊沿，點解唔做？
3. 革命冇火點成事？
4. 同意有時人數唔夠。唔夠人數就更要打游擊
5. 機場係不合作運動嘅其中一條出路，但應該唔會係唯一一條

好多嘢未試過冇人知得唔得，讓歷史告訴我們吧

機場真係好有noise

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

有冇機會可以大規模佔領機場，好似當年佔中，吸到市民輪流留守？

所以咪話機場要和理非
其實下下衝擊唔一定有好收穫
而家俾和理非做下嘢先可以keep到另一班和平嘅支持者
唔係個個都敢衝咁前
就算敢 都要值得衝先好衝啦

塞下交通都俾人屌到飛起
你塞機場 佢唔會屌柒你?

塞地鐵 最多搭巴士
你塞機場 幾千蚊張機票
真係多得你唔少

不過 各自努力 你地慢慢
我地有我地勇武 你地繼續和理非多廿年啦
唔阻你

"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見，唔好講晦氣說話，大家一齊繼續努力諗辦法啦！

晒氣啦, 勇武又黎料點會停,宜家上左癮

機場做文宣係幾好，將種子撒去全世界
話比全世界知中共政權管治下係幾咁垃圾，focus番各大訴求
前線係好勇守護住和理非好值得佩服，但係吸太多煙真係好撚毒，而家啲催淚彈放題咁款，連街坊都唔放過，戰鬥太多真係好易拖晒街坊落水
不如回下氣去機場坐低做下文宣，開多啲民間記者會

p

認同不可被仇恨蒙蔽雙眼

懇請大家睇睇周保松老師呢篇「論林鄭的新論述」

呢篇好中，林鄭開始訴諸經濟，呢點真係要認真搞搞

有70幾個人頭被 何式凝 出賣 怨有頭債有主

機場其實係一個重要對外窗口
等d人見到/返自己國家口傳消息都好

同意起火無用 亦同意圍警署無用
場運動我地最需要人或者聲音支持
如果唔係我地咩資本都無
我地無咗啲無用嘅嘢 推走咗啲支持我地嘅聲音
要立刻改！
#聚焦訴求
#唔好轉移視線

係咪得細佬覺得呢個po怪怪地

支持佔機場，你見林鄭政府好少提機場

因為人地好大火同埋人地癲好多 點敢嚟撲熄

幫手推

完全同意。
感覺而家圍狗屋變左重覆化，圍完又圍，人地變左已諗定點應付係同係media點spin, 就好似同人打交出黎出去都係右腳踢，踢多幾次人地已經識避，仲識反擊，所以而家再圍狗屋真係好無謂同無用。

仲有放火真係好多和理非反感，唔好再放啦。一陣玩大左和理非真係會開始割蓆，唔係講笑，縱火好大罪，又容易波及到其他人。和理非既所謂唔割蓆係要有道德底線的。唔好以為一句不割蓆和理非就會永遠企係你後面，當和理非離勇武而去就係運動玩完既一日。希望勇武巴打絲打要停下來細心諗下以後應該點做。

佔領機場ge話
有無得唔好搞到班旅客ge大前提下做
我地已經有一段時間無用靜黎表達意見
不如大家著黑衫 (頭唔頭盔可以再諗)
(但當然如果全部都有頭盔 件事會好壯觀)
企係機場唔會阻到人ge地方
唔叫口號 安靜 只係企 播片都只係搵D格涉ge位黎播
最多有人想知咩事 想拎傳單先比
or 帶佢去播片位睇 (如果帶領者係唯一一個戴頭盔同豬嘴ge 效果可能更好)
咁樣又好唔好呢

有時覺得
靜其實都可以好大noice

目的就係想講
原來黑暗 已經無聲無息地入左香港
同時都無人告知
唯有你願意伸手了解先會知發生緊咩事

我覺得呢個其實幾唔錯
自推

其實最重要係，我覺得大家冷靜睇返，圍狗屋，我地做左好多日，個成果係咩先？
個drawback又係咩？
兩個因素究竟對唔對等，值唔值得？

真心希望對準返五大訴求。
班警察係垃圾，大家已經見到曬，大家明白。你想要再強調呢點，其實唔駛再圍狗屋，你正正經經去遊行，班垃圾可能已經忍唔住。之後就可以大做文章。

覺得幾好

泰國軍政府正正係因為佔領機場而跪低

黑社會唔單只打手足，仲會打無辜市民，
打柒黑社會，既保護市民，亦證明黑警無撚用，先可以獲得更大民意，
我呼籲大家以後每次見到黑社會出手，都唔使留手，
佢夠膽傷一個人，百倍奉還。

可唔可以去政時台幫推
開左個po

btw 唔係好識用連登
唔識forward……

防火線,真心, 生油+波子,可能仲好過用火

要做的

推
唔好再玩火！

link

黎睇下比下意見丫
我地一齊做大D noice！

認同，推

鄉黑要追究！

支持轉去機場

點解唔玩得 照樓主講 細火無作用
咁玩大火d 真正起到防線作用 要繼續玩

很好！和理非進場，聽下細良講

機場係重點, 正苦一句都無提過琴日取消左幾多班幾就已經知道.

我覺得快閃行動係最好，又可以搞到d狗，又吾會比d狗捉到示威者，激到d狗死

有point

👍👍

pushhhhhhhhhh

遊擊就好似不斷做運動咁 一大班人行動迅速到達目的地 好快咁簡單做完啲野就即刻走去第到 不斷重覆 如果地方唔大無幾多野做
已經可以收隊等當日嘅收成
無必要磨到凌晨大家身心疲累嗰陣先黎諗退

唔知大家有冇追故
其實每一個comment我都有睇
有啲都有覆
呢個post主要想大家變返理性 深入討論
用和理非角度睇下有咩做
絕不是與勇武派割蓆
勇武和理非一定要一齊合作先會成功

我係和理非, 意見唔知有沒有幫助.
放火讓撤退有足夠時間, 但有一定危險, 而且需要時間個火先夠大, 另外, 我不在前線, 唔知前線對撤與不撤是否一定有共識, 這一點都幾重要, 一定要大家都知, 至於速龍那批畜牲, 我發覺他們很暴力, 而往往都是有目標飛奔到目的地, 與其撤時鬥快, 也應該阻慢其速度, 有什麼方法可以令他們慢下來. 我暫時想到掉大量波子在地, 或者大家也做做軍師, 出一出謀略.
水炮車就快出動, 聽說可以致命, 大家也要未雨綢繆, 想一想怎樣應對.

Agree

支持!

關於鄉黑，我有幻想。如果示威者唔打佢，可唔可以等狗隻餵佢食煙?

或者帶白衫去食煙放題。系狗隻放煙，唔系前線。

push push push!!!!

1. 既然守唔到 不如唔好守 攻擊係最後既防守 敵軍一到即轉場

2.攻擊敵人陣地用途不大 既傷唔到佢地 重白白幫佢叉電 人地出黎驅散你又快 有咩意思 點解唔去林太屋企 鄭女士屋企呢？簡單直接

3.點火有咩用 煙對有Gear既佢地無用 反而令自己視線模糊 又麻煩到消戶 又失民心

4.Be Water唔對於偏地開花係岩，但而家係抗爭唔係做show 究竟你行動係比記者睇定比做野？
而家人人都有手機 全民都可以做記者 唔好諗記者係邊 做你就做 跟唔上前既就舉機拍片

5.機場唔適合抗爭 你可以集會 可以靜坐
但移動手段單一出入只能靠機鐵同巴士（得青馬大橋）一入去有如籠中鳥 倒不如兄弟爬山 各有各做 無謂集中一個地方

文宣同輿論戰 目標唔好再放係自己出發點
宣傳唔係令黃絲更黃 係要藍轉黃 唔黃都唔可以比佢藍 重點要散落係警察身邊既人 深藍改唔到都無辦法 但淺藍/中立有得救 唔好再錯重點

而家時勢之所以偏地開花 唔好以為文宣真係咁有效 食一粒催淚彈比過百張傳單有用 （強制公民覺醒？） 黑心都要講 將戰線拉長 區區有彈食 自然覺醒

你話我冷氣軍師都係咁講 明既就明

不割蓆 不篤灰

Sorry for 1999
好多錯字
anyway 兄弟爬山

玩核彈都不分化、不割蓆、不篤灰
但不可以被仇恨蒙蔽雙眼

好同意

#4 好多鬼帶風向搞到跑下跑下跑散晒，相信係無大台既缺點，係時候要諗下點樣克服佢

的確係咁…我一直有回不同post講 T T無人理

推
8月9日 機場見

淨係放假風如果可以令到機場癱瘓已經係上策